點解引入左咁多5p

黑絲post無啦啦貼自己對腳

不如直接除埋底褲影好冇？

Cut淨隻眼係咪真係咁難？

此風不可長

屌 遲啲招家姐細佬

狗公姣婆欄去5p啦

底褲個張 條女係有幾想上位?
除哂衫放自己ig上黎就得
其實唔洗搞咁多野

屌哂佢地老母（女我又唔介意呀）

偽娘黎 咁仲得人驚

唔撚係呀...........

應該上網cap圖

偽娘係成人台有開post 多圖 你地可以去J下

要求admin開個自拍台

每個月選自拍台男神女神

原來性飢渴

7

平到

都話偽娘咯你老味

濛bb

呢d 5p 自拍
係高登係會比人屌到起泡

係呢到竟然可以生存

究竟連登做錯邊一個步驟？

你係咪岩岩係fb睇完人自爆
如果唔係就唔洗理我

扯左

5p 自拍： 影腳。影底褲，影眼

係高登係會比人屌到起泡

係呢到竟然可以生存

究竟連登做錯邊一個步驟？

,

上面條逗號撚收皮啦
以為換個acc就冇人知?